未FC fb手動轉 理大廚房佬星光行被捕

今次唔好俾佢被消失於精神科！

叧外趁Xmas eve 打國際戰

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

2112 尖咀tG 有無關？

我不知
有冇尖咀tg group 消息？

推

唉

要救佢啊

SocREC記者：理大廚房佬於尖沙咀被捕。

#新聞

要俾外國人知xmas香港水心火熱

屌

做乜事要拉？

不知
但依家乜事都拉啦
如果認得佢更一定玩

佢仲想煮聖誕飯比小朋友架

一定又屈入精神科
怕又失聯

今日先係尖沙咀見到佢

樓主，我係Twitter留意咗你好耐
之前呃人有不反，前排抄post又唔道歉
尋日日中逃犯條例又炒撚咗車
而家仲拎啲咁嘅日文出嚟叫人推

樓主大五毛，之前放過fake news
又抄襲過人又態度唔好
淨識連登吹雞r Twitter followers
出啲文水平咁差，個acc又咁鬼，邊個推邊個傻仔

拉

著黑衫

明天個活動

光榮出咗post了

拉啦
樓主有前科

Push

P